謝張繼聰搵到接班人啦

藝人袁偉豪（Ben）與張寶兒（Bowie）拍拖3年，今年五月二人聯名買樓共組愛巢。Ben今日在社交平台公布，原來去年今日（9月17日）已向女友張寶兒求婚成功，Ben在求婚一周年才公布喜訊。

袁偉豪在IG發布影片，當日二人在加拿大尼亞加拉大瀑布做運動期間，Ben突然向Bowie單膝下跪，並送上戒指。

Bowie驚喜萬分，邊笑邊掩面流淚，Ben為女友拭淚，場面感人。最後Bowie伸手答應，二人互抱場面甜蜜。

Ben求婚成功，舉起V字手勢，盡顯興奮心情，Bowie又展示3卡鑽戒，片中主題曲還由Ben親自演唱，非常甜蜜。

這麼醜的女。

但係荷包腫漲呢...

都好啊有人要咗佢
總要人犧牲

男女都係再劣化版
張繼聰起碼口才好，做戲好，識音樂
呢個男嘅戲唔得，除咗選過港鴨之外無成就
謝安琪都叫唱歌有一定水平，有獎項
呢個女嘅純屋企有錢，正常講嘢都唔識

軟飯是最好食的 高材生同中學雞點溝通

點漲法

成個陰道都係精

過億

點解咁有錢

Set晒機點會驚喜
偽人

係，諗下嗰種刻意扮隨意就好撚嘔心

可憐 岑杏賢